香港獨立 以死相搏

牙蓋

關蛇真係走得太前

關蛇

和解

係光復屯門同818見到貓靈 一個人行 個組織係咪解散左

蓋ching怕唔怕黑幫尋仇啊

無普選唔好同我講贏
六大訴求 缺一不可

推到共渡中秋 同賀國難
日日都罷工 日日入機場

【升級罷工】EndGame＝全面開啟升級抗爭
網民問卷調查報告 我們在這沉痛的晚上公佈

講真今次運動有關蛇、何淦途出手一早贏左

ching who funson

貓靈係邊個

加埋香蕉奶唱兒歌為港人打氣穩陣啲

懷疑之前個acc都係得罪牙關bam撚左

家駒

你長期上榜

算啦

唔好再推啦

我反父分身

夠架啦

CHING你推夠未

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?

分別在於:
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
8人離世
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

❌撤回~是分化勇、和的手段

💔 6月9撤同9月4撤回分別係邊?
在用手足的血和生命換取:

4隻眼
2次地鐵恐襲 (元朗、太子)
2人被刀手斬至重傷
失去9位生命
被性逼害女手足
無數催淚彈放題
腦出血 6個
骨折 3X 個
未計 metoo 同無出聲手足
所以絕對唔會就咁算！
超過100人被檢控
超過1200人被捕，受傷，逃亡不計其數

還有整個黑警濫權及制度的不公。
五大訴求，缺一不可！

☠請大家緊記下面每一位係天國與我哋同行嘅戰友：😭
熊家俊先生 (25歲) - 15/12/2017
梁凌杰先生 (35歲) - 15/6/2019
盧曉欣小姐 (21歲) - 30/6/2019
Zhita Wu (29歲) - 30/6/2019
麥小姐 (28歲) - 3/7/2019
梅先生 (32歲) - 5/7/2019
范先生 (26歲) - 22/7/2019
Calvin 郭先生 (25歲) - 27/8/2019
姬先生 (16歲) - 2/9/2019

魯迅在《無聲的中國》一書中寫到：

中國人的性情是總喜歡調和折中的，譬如你說，這屋子太暗，須在這裏開一個窗，大家一定不允許的。但如果你主張拆掉屋頂，他們就來調和，願意開窗了。

如果香港獨立我會提名蓋ching 做大總統
yoyo 做第一夫人 新假期做官媒

好25

蓋總統看手錶（勞力士）

曾蔭權叫煲呔
梁家傑叫袋巾
蓋ching 叫roll 腳

牙蓋放針未

禮賓府=
九龍, 深水埗, 福華街 126 - 128 號, 2樓, 128室, D房

我跟

你好撚25

決定割席

我都係

Rolex做國錶

笑撚到gapgap聲